活著必須革命 心高氣傲 那裡去不到

＊喔 你我霎眼抗戰二十年 世界怎變 我答應你那一點 不會變

當天空手空臂我們就上街 沒什麼聲勢浩大
但被不安養大 不足養大 哪裡怕表態
當中一起經過了時代瓦解 十大執位再十大
路上風急雨大 一起嚇大 聽慣了警戒

應該珍惜的 即使犧牲了 激起的火花 仍然照耀

Repeat＊
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

幾響槍火敲破了沉默領土 剩下燒焦了味道
現在少點憤怒 多些厚道 偶爾也很躁
不管這種爭拗有型或老套 未做好的繼續做
活著必須革命 心高氣傲 哪裡去不到

他雖走得早 他青春不老 灰色的軌跡 磨成血路

＃喔 你我霎眼抗戰二十年 世界怎變 永遠企你這一邊
喔 哪怕再去抗戰二十年 去到多遠 我也銘記我起點 不會變

Repeat＃＃

唱歌無撚用
14果陣已經証實左架喇